三大係通行券，五大係入場券

大公司求職既睇法

非五大通常係去蚊型公司
反而 IVE 有機會入大公司

聽鏗哥講起碼衰十年

HKU 係 VIP

Pound of my school> all

咁i大係乜

折價券